點睇中国式排隊？

喪屍

支那人係咁因為佢地會打尖要屎忽撞棍唔係會比人穿過

走難dna, 上唔到車=死

六四式

精彩